觀塘捉過馬路 大家小心！

望住個男人比啲咖啡捉

佢地匿埋係啲你平時唔會留意嘅地方

永遠等綠公仔先過馬路

黑警 食環 咖啡仔
成班黑社會咁